Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (novembro e dezembro de 2019)
Slug: new-developers-2019-12
Date: 2020-01-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)
  * Olek Wojnar (olek)
  * Sven Eckelmann (ecsv)
  * Utkarsh Gupta (utkarsh)
  * Robert Haist (rha)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Denis Danilov
  * Joachim Falk
  * Thomas Perret
  * Richard Laager

Parabéns a todos(as)!

